[出貓特攻隊] ชานน สันตินธรกุล

bank bb

佢好正
顛覆左我對泰仔既印象

女主角先正

有seed 未

gv seed?

泰仔(只限明星)不嬲正

好正樓豬摩牙

好靚仔呀救命

佢有份做嗰套九巷一弄另一個男主角都好正

睇完套戲先知
原來泰仔都可以咁正

agger超靚仔
點解泰仔會咁正

Ig: tongtong_thestar12

Ig:tongtong_thestar12

睇佢去台灣宣傳仲勁cute cute

你講女配呀嘛

套野我都有睇
個陣就知佢地2個

屌你

女主角除左隻眼之外
其他都好正

啱啱睇左兩日，條bl綫係咪斷左

睇電影海報以為女主角係男人

明明有錢仔先最正

Ig: jamyjamess

Ig:aokbab

今日睇完特登搵
不過佢而加個髮形...

拍緊新劇

仆街 中伏

mk得黎有仙氣 mk極品

model唔一定係女神款既
女主角唔係傳統審美上既"靚"
但望落去有個格係度, 幾型幾有個性
唔係幾識講

唔係阿，一直都有

名模樣

佢一出場好有氣質同星味

女主角好正 雖然唔係典型靚女
但氣場+氣質

grace

好靚仔

好想佢著住校服同幫我含

想俾佢口爆

阿bank 個feel,好似愛回家個十仔

bank ig

唔係點做高材生
太靚女 眼大大嗰啲就唔得啦
冇咁霸氣

好想屌佢